US stock is falling down, falling down falling down

US stock is falling down，DROP TO ZERO

又jump

熊熊哈

彈高D , 又可以熊

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?